關於火魔裝修 大家要諗清楚個風險 入嚟睇下

上個post:
有巴打屌我標題唔好 所以改咗

未睇過可以睇睇上個post先
睇過嘅唔該幫手推下

上個post嘅一啲總結：
1. 有巴打提議當我哋有共識時可以請民間記者會幫手出聲明
2. 如果有手足用錯魔法 各位禮貌提點
3. 滅火隊 如果有POPO做就幫手救 街坊裝就得

我哋抗爭嘅同時 唔應該傷害無辜市民 佢哋好可能係手足嘅親人同朋友

我哋嘅人生賭晒喺呢場運動
天上手足嘅真相
被捕手足受到嘅傷害
要認真諗諗為咗用火魔裝修間爛鬼舖頭 就用場運動嘅前途去博 值唔值得博？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人！ 反抗！

祝大家可以喺香城online 打爆機

以下quote咗啲上個post嘅：

希望大家諗清楚
檢討下所做緊嘅事同我哋嘅初心
應唔應傷害到無辜嘅人

push

開個正常標題冇人理